[感謝中國] 因豬瘟疫情，台灣對港人入境100% 檢查

台灣行政院長蘇貞昌 fb :

各位國人同胞， #非洲豬瘟 疫情蔓延，香港已經淪陷。
港澳旅客入境已比照中國旅客，百分百檢查行李。

再次提醒來台的港澳朋友，以及出入港澳地區的國人同胞，我們從今年 1/16 起 #全面檢查手提行李 ，各地國門增購26台X光機 。疫區帶肉品入境，一律開罰新台幣 #二十萬 、再犯就罰 #一百萬 ，外籍旅客 #不繳清罰款不得入境 。
原文: [url]
[/url]

做得好，香港人良幣已經被劣幣驅逐